要聽真話，聽完又要唔開心

女人係咪都係咁？

問係咪鍾意乜野乜野，答完係又要唔開心自己冇。

唔答又chur住唔放。

講野tum又lur要聽真話。

啱呀